魔戒 真係屌打哈利波特

可以成套都係高潮冇悶場
相反哈利波特睇到訓

魔戒成場都夜晚 完全唔知做緊乜鳩 次次睇咗頭半個鐘就熄

魔戒悶到仆街

魔戒正到

哈利波特咪又係暗到仆街
差唔多集集前半段都係無聊野先入戲肉

陪緊條女睇 悶到仆街

甘道夫援兵果一幕都屌打

you shall not pass

魔戒

哈利波特=一班細路玩木棍

拎哈利波特同魔戒比is侮辱

以為樓主講呢個

係咪調轉左講
訓著一定係魔戒

邊幕悶

每次睇睇下都訓着，醒返都未完

魔戒重睇完又重睇 好正

二套嘢個對象都唔同
一套俾大人，一套俾細路
好難比

近戰法師呢個職業真係有今生無來世

魔戒呢啲男人的浪漫 child登仔睇唔明

甘道夫勁啲定鄧不利多勁啲

魔戒最鍾意睇
矮人同精靈次次係打仗比賽殺得多

老老實實
我痈啲睇唔起話鍾意哈利波特嘅人

魔戒原本定位係兒童讀物

哈利波特d魔法永遠得一個 發光波 飛過去
勁撚垃圾

total war: warhammer好似魔戒